我支持罷工醫護

我支持罷工醫護

.

推

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

出去HAHO

就是要這樣

多謝罷工醫護

我知道佢哋承受緊好大內外壓力

罷工救港

支持醫護罷工,感激醫護罷工

多謝醫護
無論結果如何
我都支持你

唔好再討論搶購乜乜柒柒，醫護放返第一位

撐醫護！

多謝 感激 支持
係要講出嚟， 唔好放喺心裏邊，冇人會知既。

多謝罷工醫護

支持醫護罷工

推，今日我只會推醫護post

P牌推唔到

P.S. 幾時除P牌？都成大半年啦！

支持醫護

去現場話比政府聽
你清算醫護，我同你死過

現場 ?
詳細地址/地點 Please

唔係人人係醫護， 好少人知地址/地點， 起碼我唔知。

多謝醫護 支持醫護

撐

罷工保命

隔離 post 睇到

呢度, 最近應該係旺角站, 大家請盡量親身去表達支持

支持, 係要人看得見, 聽得到.

go go go go go .....